自製短片: 星球大戰外傳【睇到最後有驚喜】

三位星球大戰中的絕地武士Fans光劍對決，究竟邊個最後冇事?

唔錯

Wa diu

唔係有光劍就係星戰架 傻閪